點樣控制自己黑暗面

例如每次見到身邊啲好純好可愛（外表）最後同啲player一齊就會心入邊唔知點好

利申，同個女仔唔熟，除左妒忌仲有少少睇唔起個女仔（男仔做狗，有前科，但唔知點解啲女仔ig幾黃都好都係會比狗屌）

唔洗控制㗎
喺連登做痴線佬發洩

唔怪得之前無事到最近又出現返，原來最近無做痴線佬

Thanks ching

呵呵

釋放佢？

你睇到人地壞果一面，睇唔明人地吸引女性果一面，
即係有d女人識哄男人，做男人會覺得好正，做女人會覺得佢姣婆。

偽黃臭雞，你睇唔起佢係應該

又好似好有道理... 如果想要追求一樣自己想要嘅野，所以女人應該向果啲姣婆學習，男人應該向自己平時不齒嘅狗公學習？

你要學習佢哋一啲 優點

不，這只證明了她不是適合我的人，唔會為了其他人改變自己，臭four

寧願叫雞都唔做狗公

好似我識個人佢唔鍾意睇周星馳， 佢眼裏面淨係覺得冇厘頭， 但係了解深咗大家都知道 唔係個個都拍到咁樣嘅無厘頭其實係好有 一套喺裏面， 真係某種戲劇大師。

所以 會唔會去 留意一啲自己從來未留意過嘅嘢你自己選擇

我諗女人應該無星爺啲戲咁有深度...

呢啲天性嚟㗎就好似男人 鍾意靚女 ， 無辦法㗎

依層我都明白，雖然我靚仔啲，但毒撚格真係改不了

直接同佢講
你俾狗屌，好污糟

污糟過雞

中二病

控制唔到，咪由佢吞噬自己。有咁負面得咁負面，有咁癲得咁癲。